叫星期一休息班撚屌，自己睇下而家埋大咩情況

你當人condom呀？
當初cu手足被圍時大家識叫開花, 百方支援
而家埋大比狗圍你地叫星期一休息?????

推

理大要人

唔休阿屌佢老母

[b]
黎明早起，癱瘓交通，三罷全塞！繼續攬佢老母炒！

［/b]

Push

深度分析，大家可以都睇下

班友真係痴線

一日未全贏，一日不休息
攻，gogo

你有無諗過, 你死守佢就唔攻

佢等你走左先攻

你馬後炮無意思架,

唔通你守一世? 你知唔知內部幾多問題?

你個名

push

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

關守唔守咩事呀
現場手足無退路架
比人拉左會死架,
屌你

我地休息，狗就進攻

真係無可能休息
場仗要打落去架